戰神4點去其餘四個國度???

點曬火盤都唔得

等DLC

冇PLAN過整DLC
應該下一集先有得去